［1813］黎智英保釋 律政司上訴內庭聆訊完畢 現在重新開庭！！

#高等法院第七庭
#李運騰法官 #指定法官
#港區國安法 #申請保釋

黎智英 (73)

📌 答辯方（律政司）申請上訴

答辯方代表、律政司高級助理檢控專員 #周天行 表示會就決定向終審法院上訴，申請上訴證明書，並引用《終審法院條例》第35條，要求法官下令維持羈押黎智英。

📌 對擔保人進行內庭聆訊

答辯方要求盤問三名人事擔保的人士，申請方（黎）要求以內庭形式進行，現正進行內庭聆訊。

1813 內庭聆訊完畢，重新開庭

💛感謝臨時直播員💛

黑狗律政狗死全家